今年playoff泡泡龍樂園變咗侏羅紀公園

唔好話咩勇士殘陣先輸，前幾年都係整傷kawai先入Final

湧狗今年係時候好好感受一下

只怕下場又西波

ddr:so sad

今年湧再贏真係唔睇nba了

唔係一個人嘅事

今年速龍最好引援係gasol 冇佢未必過到公鹿

龍: KD傷唔關我地事

呢個真 啲籃球智商癲到

無佢早就出左lin屠城啦